二月 モモ g持區 😊

遲！來！的！モ！モ！
請！大！家！g！持！

都知你地熱烈地討論同迷緊新團，但你地都唔可以咁快忘舊㗎喎

十卜

多謝喎

給 ITZY

多謝囉

樂天

竟然有momo支持區 kai心

上個月已經有

Momo

遲咗入黎，g持啊，貼張game圖先

幫手推吖ok

十卜！

舊貨

舊圖推

Nice body

respect plz

下...

我地要快d喇，就黎月尾喇

呢排好靜
twice 3月頭日本cb先多啲圖